試以下列句式作句: OO唔關我事情,有得OOOOO就得

我老婆做雞唔關我事,有得屌閪就得
我老婆仔女唔關我事,有得打市民就得
香港lum唔關我事,有得食就得
後生仔死撚曬冇所謂,有得拎錢就得
中國死撚左唔關我事,有得移民就得
請發揮創意

政治唔關我事,有得收100蚊就得

警隊守則唔關我事,聽order照做就得